屌你老母，達哥冇野撈，搵班打手上連登洗底，林慧韡你食屎啦

屌你老母，達哥呢排冇野撈，想靠班打手上連登帶風向洗底，好心你咪咁賤啦。

風聲冇咁緊達哥就想洗底開台， 叫班人上嚟做嘢。洗撚到佢係民主英雄，真手足。

做到個勢要幫佢黃袍加身，我覺得真係好撚嘔心囉。

平時你日撚日讀新聞， 教大家做一個正直有良知嘅人， 我想問你自己係一個乜撚嘢人。

反修例運動有四月五月開始講，成班手足睇佢個直播度叫佢表態， 你做乜柒一句都唔講反送中立場。
好啦， 件事去到6月搞到如火如荼， 全香港都叫緊反送中嘅時候， 你做緊乜撚嘢。

平時跟開你嗰班兄弟全部受警暴虐待 ，食棍，食胡椒彈， 食橡膠彈，食催淚彈..... 受傷流血不計其數， 你當時做緊乜嘢。

平時有睇你直播嘅手足一個一個畀人拉， 畀人屈， 畀人打， 畀人殺， 畀人姦。

呀達哥你選擇沉默！ 甚至乎我到今時今日都仲未聽過你一句反送中。

期中，有兄弟問你立場嘅時候，
你屌柒兄弟唔諒解你， 你屌柒兄弟無事生非。
好多機會已經畀咗你， 咁多次遊行一次都冇出過嚟， 好多兄弟已經對你完全絕望。

呢排你冇嘢撈我明白， 但唔該唔好搵啲打手上嚟，趁風聲冇咁緊， 幫你黃袍加身。
唔好叫班打手上嚟欺騙大眾。

呢一招你唔係第一次用㗎， 如果你記得我呢個user名嘅話 ，我當年踢爆過你兩三次㗎啦。 咪再喺度欺世盜名搵笨七。

你好撚嘔心呀，林慧韡，食屎啦！

x

Fuck u sir

2千幾正評，我係咪上緊連登 ？

你點知的？

good say sir

一個集氣，
一個幫連登仔道歉，
一個平反。

收皮啦屌你老母

Sorry Sir

2千6正評啦，推到56頁，對連仔真係好失望

認同，達狗去食屎啦

hi sir
你點知的

你點知的

搵打手帶風向，藍色經濟圈冇野撈，開始變黃

Yes Sir !

Sorry Sir

Pull

幫連登仔道歉嗰個係你啲partner黎架喎咪當人弱智

哈酸

721之後比人屌到反艇先post呢d咋

喱個時候一堆人嚟「平反」

居心叵測

如果連登仔生於三國時代：

4. 諸葛亮建議劉備，建立復漢經濟圈，取荊州益州發展地盤，繼而招兵買馬，連登仔會話：「拿，仲唔係想食人血饅頭？仲有呀，要出糧先加入嘅士兵要來做乜？」

5. 法正、魏延、黃忠、王平、姜維、等名將投降時，連登仔會話：「光復漢室都叫左咁多年，有良心嘅一早加入我地啦？宜家先加入都養唔熟，收皮啦！」

黑警你收皮啦

請打手，回應做勢囉

第一，我唔係警察
第二，我冇講錯，達哥由此至終都冇講過反送中

達哥由此至終都冇講過反送中，你班傻仔自行解讀錯晒

十卜ching

要黃圈嬴
必須要包容: 中立, 偽黃, 戰俘

做唔到呢樣野, 黃圈只會越黎越少人, 明白未

仲咁堅持要批鬥唔係明顯黃既人, 居心難測

你點撈的

劉備大中華膠 連登仔點解要幫佢

屌 俾隻達狗番生

你點屌的

咪臭系，打手死開d 啦

拉

yes sir!!!

yes sir

反達撚都請左唔少打手
到底有幾怕達哥復活

Yes sir.

火影世界第一

咁Eminleo呢？達哥唔得咁唔該搞埋個政協佢

但佢唔黃

系 吾計

我信林鄭係暗黃手足幫手攬炒都唔撚信隻達狗係啦
達狗64開台做左d咩呀，黃到藍就有你份

呀sir反對的我支持

此po已完

光復ming仔

知錯能改 善莫大焉

你都on 99
達哥而家殺人放火？
佢間公司係中資，但係唔撚係國企

我就睇左佢開臺差唔多七年
我都識Underground DV既mod

而家黃子華又有表態？
無既話點解又係黃？
佢得個名黃咋，
表態佢又有無做過先？

迖哥冇嘢撈，你冇撚嘢呀

六月四號完全唔敢提，個chat room洗哂六四都扮睇唔到，同who被rthk訪問一樣

佢點唔黃？
你地班柒頭咪又係要佢表態

表完態香港就可以有民主？

鳩蛇唔提起達哥
我都差啲唔記得有呢條撚屌
多謝你幫達狗刷人氣

佢係家有up返打機片上youtube，但老實講，佢打機前果一個鐘同觀眾吹水先最好睇，但已經回不去了，64果陣已經扮睇唔倒chat room，根本就唔止反送中，再也不是爆機兄弟

邊撚個達哥？达狗就識

喂屌你老母幾時中肺炎呀死黑警
你咪又係成日開post洗底

會唔會係掉轉返？

佢不屑於表態唔想入你個圈啊，咁都唔明

on9

連登黃色批鬥圈又黎了

你收皮啦鳩sir

一日達狗 一世達狗

引戰狗死全家
分化撚死全家

人地表態唔洗賠錢畀中資？
你出黎做野未
你估個個都無包袱？

連登早排話乜柒都唔屌得 呀豬呀狗都係自己人架喎
唔包容接納就係黃納粹

一樣好多正評

你點達的

達哥遲左表態姐
但有班人從未表態
睇下子華就知
講黃 達哥一定係黃
但如果要批鬥唔夠黃 在座大把唔夠黃

唔怪得知連登仔咁容易畀人帶方向
同牙朗將酒店變醫院一樣
成千幾正評
笑鬼死

咁咪由佢囉、夾硬加佢入黃圈做乜嘢
btw原來其他KOL犧牲左既大陸廣告咁就唔計

鳩sir都想借位洗底

有好多睇過達狗台既手足比黑警打過

條友可以當冇事發生先好野，但平時又讀新聞

鳩SIR又想食人血饅頭洗底?

Venus

你都係達哥

其他人又有幾大個包袱？
香港youtuber十個有九個都出唔到名

達哥出左名好多年，個成本差咁多點比？

Ban人講六四都夠啦

係timeout
撚有ban人

無所謂 只要係黃 就不分化不割 有表態算係咁

我都o撚左

岩 所以轉黃都唔好叫黃店
支持連登仔繼續鬥落去 永世唔好比人翻身
龍門食人血 立法會冇用
張敬軒616出post咪又係鬥撚死左

屌有幾大呀，夠唔夠蕭山大
搵夠啦唔好再出山啦

收到wind鳩蛇喺太子站

笑撚左
紅登仔唔滿意人哋打機發圍

Sorry Sir!

到而家仲係度玩sir sir sir個班小學畢業未

樓主係引戰狗

推

鳩sir 喺高登開始反達反到而家

qoh

佢係冇表態
想問連登鬥完黃未呢？

Ng G

又唔見你屌堆狗圈朋友

鳩蛇重出江湖

係個bot ban
要講幾多次呢？

鳩sir

支持鳩硬sir

支持, 屌你老母達哥

張俊傑都係721先轉黃偽黃

有呀sir認證，要撐達了

唔怪得呢期成日有人開POST 提佢,
原來為復出鋪路...... 呢期美國唔係好掂. . GAME SHOW 活動都取消.

講左反送中未？

你要知道連登真係好多打手

咪係

我都諗緊係咪錯過咩

屌 咪撚再盲like

睇死人

Ban人講六四，賤格達哥

你都on9 李嘉誠夠唔黃啦 班連登仔咪又係捧撚到上天 雙重標準就認啦

佢不嬲係個姓黃 從來冇支持過佢

支持鳩硬

連登仔好易俾D打手PR公司帶風向

同意 迖狗紅到咁都做到民族英雄

你睇下呢個POST幾撚多打手

子華講左反送中未？

721發生完咁既事 之後佢一出聲就係屌人引戰狗 仲玩送禮
班兄弟係出面打生打死果日
佢係動漫節喊
嗚嗚嗚....最近發生左咁多事....................................你地都仲咁支持我
原來係為左自己喊呀 哈哈
黃又點 黃冇衰人？佢自我審查 貪錢
冇屌佢偽黃 係屌佢自我禁聲 比人逼到走投無路先黎發爛渣 出幾句聲 好撚樣衰
賣大陸game廣告都算
代理賣大陸game番黎賣再賣本土情懷 仲話人唔識欣賞就算 佢話自己蝕住做
佢根本同林鄭冇分別 自己就最撚委屈

偽善者永遠只為自己 屌佢唔出聲=假fans 支持佢=真fans

今朝開左個po, 得幾個回覆, 仲要比人屌, 話關我咩事..

又話鬥黃又淨.. 達粉都係on9架啦

明撚曬咩事，睇黎黑警好驚達哥，出盡力搞

之後我想問下
你地post達哥ig發聲都係佢公關災難後一個月既事
达狗十月一日開槍有冇出聲？有手足比人槍射身有冇出聲？ 佢咪繼續遊山玩水 post埋d chok樣相

宜家係咪黃standard高係新風向

同林奠一尻樣囉咪

有冇諗過點解只係達哥比人屌，其他遲表態黃店冇人屌？
純粹係期望太高，當達哥係真兄弟有咩事大家會互相幫拖
但係當觀眾兄弟比人打而佢為錢粒聲咁出，自然期望逾大失望逾大

完

雙重標準由達粉個口講出黎真係難聽過粗口

屌你老母 死迖狗
你地班維穩狗對唔對得住死去嘅烈士

火影世界第一

達哥係藍屍？

要鬥就鬥藍 唔好鬥黃

一下釣晒
都有過百打手喎

黃子華更甚
套戲請我都唔睇

從未講過反送中，BAN人講64

一定唔睇，重要時刻唔出聲，平時講幾多都冇用，一去到屌政權就縮

岩，收皮喇達狗

你有聽到人地叫佢藍屍達？
係叫佢达哥咋麻
根本唔係黃同藍既問題
係屌佢人格問題 對佢份人失望
唔係藍就唔屌得？ 加上佢又唔撚係同路人

鳩蛇帶風向都有一手

鳩蛇真係一路走來始終如一

唔好再討論呢條友啦...不推文回覆...

你點影的

大家睇下下面班FANS講乜。
達哥係我地俾左機會，佢冇珍惜，仲要屌手足趕客。
至今反送中立場不明。好心大家味再幫達哥條垃圾

作為一個12年開始睇佢嘅fans，我只能說我從來都冇反過佢，但亦唔會再支持佢，佢玩瘟疫傳說嗰陣開始畀人反，盡管我覺得佢處理得慢同差，但後來開台嗰段聲明確實令好多質疑佢嘅人，無論喺fans定haters都收晒聲，然而後來發生咗咁多事，佢嘅處事手法同態度確實令我哋心淡，往年夠膽講六四，上年隻字不提，雨革佢夠膽直播show我要真普選，sleeping dog帶黃遮等等，上年班兄弟出晒聲佢都冷處理，我唔需要佢好明確咁表明佢喺黃，但客觀咁講吓都唔得？作為一個fans我喺覺得失望，但仍然選擇支持佢，只能理解為佢近年賺支那錢唔敢得罪人，但後來發脾氣出post屌人真喺直接趕走好多fans，唔好同我講佢只喺鬧隻波台狗，當時有咁多真兄弟好聲好氣勸佢都畀佢串畀佢鬧，根本就喺失晒控，我只可以講佢搞到咁喺自己處理得柒造成，而家佢開始拍片上YouTube咪又喺有班死忠睇，中意咪睇唔中意咪唔睇，just fine，總之我唔會反佢，但支持返佢就不了

多謝一路走都有留意我

連包容都唔識 咁小氣點做大事啊

Eminleo其實大問題好多
就算你敢優待俘虜都唔敢留活一個大粒嘢係身邊

支持鳩蛇

大是大非前，佢寧願收台都唔講野，
其後又屌手足。

往年有講64今年都冇再講。

人會變，達哥都變左，我地唔會再支持佢都應份

驚唔驚屌到佢變藍絲

达狗

鳩sir 今次我撐你
諗起迖狗64 612完全避談個種嘴臉 真係like 唔落手

佢個反送中立場，同藍絲有分別？
平時講幾多野都冇用！

係唔公平嘅制度底下選擇沉默， 其實咪就係支持緊極權！

迖請pr公司上黎救市姐

我當佢宜家係黃 咁佢對黃果邊有咩益處？
佢有文宣？冇
淨係係度分化自己班死忠
睇下班达粉口吻
你地黃stardard太高啦 你地又鬥黃 你地連衛軍乜乜柒柒

冇野撈嘛，
睇得出啦 仲想煽動一班傻仔想支持返佢。
收皮啦佢

達哥見風使舵 好難交心
睇伍大師好過啦
知行合一 起碼唔會令觀眾失望

除非係香港淪陷佢先會變大波仔

明明鳩蛇就講緊唔好黃袍加身人
你就走黎屌人品 屌人當兄弟condom
講到明對示威者頭開槍都仲有得話唔理手足
不如學支拿要佢寫悔過書啦
咪撚一句風向撚就以為自己大晒先得嫁
Ming仔咪又係關公災難
到宜家仲有冇人咬住唔放啊？
其實講到尾只係自己對偶像既幻想破滅左
下一個偶像eminleo黎緊啦
繼續鬥黃啦 咁遲先出片暗示
睇下你地係咪又係咬死政協黎講

post下ig咩都無做過都可以叫黃，連登仔對達哥真係好
可能遲D港鐵員工著下套黃色制服都可以叫深黃

重要Post，唔該幫推啊！！

【告急】呢一刻最逼切亦最有用嘅聯署

明明自己有個直播平台可以好好表達自己意見， 佢選擇接撚咗佢都唔去講

唔講都得 閪多士都可以係暗黃啦

你閱讀理解有問題？幾時話佢當兄弟condom 同埋唔知你指既兄弟係手足定佢d fans
佢話對人頭開槍單野係幾時？
黑警開真槍又幾時呀？
达哥話淡出宜家又走番出黎試水溫
Ming仔有？
Eminleo本身14年都冇出聲 點會拎佢黎比？

今鋪撐你

如果達哥唔係奶共產黨，洗撚收台咩！
行得正企得正，直接講自己「反送中」囉！

咁多個月都唔講，過左氣想洗底？？？
食屎啦你

真兄弟apple watch
真手足wfc

達哥，賣港

你地6 7月睇下達哥留言D點屌柒示威者

agger
想洗底冇可能

成班傻仔仲喺度質疑達哥係咪黃，工都罷埋都唔黃咁大把黃店都唔係啦
【8.5罷工】44個YouTubers響應 指香港病情嚴重 達哥、大J有份

之前屌佢係因為64唔出聲，之後又"引戰狗"

成班on仔仲喺度唔知係on9定俾人帶風向討論佢係咪黃 幾多月呀?

64都唔敢講 開乜台

6月開始罷緊啦 达哥哥 你坐左幾多碌呀？

連登仔又唔帶腦上連登

都冇工開又何來罷工呀

btw 你點知的

講緊85 你就講6， 同林鄭一撚樣喎

2000正皮我dllm

support

話緊佢6月開始停youtube啦 何來youtuber罷工丫佢

黑警又帶風向

Fuck you 9 sir

全盛時侯連登一日要批鬥達哥幾多次

又割黃絲，樓主cctai乜柒都唔做 淨係批鬥人，你都食屎啦

呢度d达粉閱讀理解係咪拎u

食屎啦仆街達

阿sir連啲小事都要理？

你夠係到帶風向啦

支持樓主

討論完達哥未.. 由6月到依家..

點撚樣唔係同路
你知佢係咩人就唔會針著喺佢表唔表態呢樣野到

係得佢會咁屌足咁耐 咁大規模，
就算係柒左咁 7月已出聲都不被原諒，
唔好話係原fans先屌咁勁，根本係有仇咁

咁你又點知的

點屌手足，呢個位真係吹大咗

Eminleo紅到出血🩸

你都痴撚線佢IG Story 都貼哂警暴啲嘢

不如咁講啦你只係睇唔順眼達哥上位搵咁多錢

达狗捐50萬比星火 我未睇番囉

鳩sir, 我仲係好想屌venus

真 前政協呢個底已經點洗都洗唔甩

支持 今次撐鳩sir

屌你真係愈咬住愈肉酸

係咪睇得小粉紅d言論多學撚埋人地
根本人地做咩都唔緊要
8.11屌狗開槍射盲唔理針住10.1
係咪10.1開左post就叫夠黃嫁啦
咁鍾意批就批飽佢啦

之前cc台話連登有pr公司帶風向 仲以為9up
睇完個平反post 我開始信信地

好多打手

Subscribe 佢俾錢佢洗係咪幫緊佢供樓
要撐黃youtuber 大撚把敢表態又高質啦
平乜野反
要搵食死開啲

睇咗七年會唔會唔知啊？
真係紅登人先會咗記仇

達哥唔撚係支持警暴，唔撚係支持政府

佢間公司都有人返緊工
又唔係藍又唔係紅，反條撚啊？

咁你叫班黃絲港豬咪撚用淘寶先
香港有中資既合拍片都咪撚睇

食屎啦鳩蛇
咁撚多藍絲紅絲唔攪，批鬥唔講出聲嘅人做乜
太多證據費事post

仲係度屈鳩达狗係黃絲
达狗唔係黃絲亦唔係藍絲
佢係自撚私
係佢眼中 真兄弟>真手足
如果真兄弟係藍絲 金撈都肯送呀
理撚得你遊行示威咩

原來佢係黑警來？

樓主弱智測驗通過 拉

唉 唔鍾意達哥咪睇過個囉 反正佢個朵都臭曬架啦

講咗好多次佢唔係黑警嚟

好坦白咁講
至從收左山 佢真係做左好多7事
咩送野果啲真係好嘔心

但係我認為果時既達哥係一個好有影響力既人
你地又要知道有好多好多心智未成熟既人去睇佢既台
當達哥要去發表啲言論
會唔會令到啲細蚊仔好易受到影響就出左去
你要知道敵人有幾下流賤格
佢可能就係聽左佢講左一句 就諗都唔諗就衝左出去
如果有咩事 咁你又點同佢個家長負責呢⋯⋯
就算件事又幾正確都好 咁個細路又承唔承受到個後果呢？

作為一個公眾人物 真係要諗好多野既
依個係我既理解 或者全部都係我自己幻想出黎 幫佢護航

不過有一點係真既 達哥已經變左質

最後一點 算啦好嗎？都係比啲力係更加有意思既事身上啦

morning sir
屌你老母sir
goodbye sir

唔係改圖？

呀sir你引戰喎

有利益衝突呀嘛

唔好咁痴線啦 唔做比人屌，做咗話改圖

追擊藍c又唔見咁落力

達哥接太多廣告，特別係好多公司唔夠資金請咁多人做宣傳，“網路紅人”通常都一兩個，所以有位入咪個個咪追住o黎咬

btw 我真係好想知達哥ig story 個堆圖係真定假係咪改圖？點解我次次o係反達post 問都冇人答我

逼走下D 大影響力嘅人

硬鳩SIR你好!

所以咪話佢做樣囉 自己出左事 果一個月先表下態
达粉收貨了
開真槍又唔講
丫 中槍果個係男的 不了

达粉概念圖
达哥快d番黎啦 原諒你了
沒有你的日子我很難過啊

俾人屌到仆街咪po 幾個story 做下樣囉

唔係改圖

仲要post story驚留記錄比中資 政府 廣告商見到

算罷啦 9月開始已經冇左影
開真槍 區議會選舉 周梓樂單野 中大理大一戰
佢都係wfc

達狗宣揚錯既價值觀比細蚊仔
教到成班奶共都想翻身？

達狗咪係為左錢

無留意佢ig
係咪真係無po 過野
中大理大咁大件事都無？

你點食的

睇d正負評數就知
連登仔真係好易比人帶風向
好多都無主見
利申：一直都無憎過達哥 無反過

邊會有
見到扮完d人都唔收貨
之後扮都廢事

係
有既話上面d人cap既圖都已經見到有
拎金框表起佢 keep咁耐

屌無觀眾佢咩都唔係
樣又衰
近排搵少好多咪扮黃囉

樓主夠日日出 post幫自己洗底啦

同林鄭同tvb一樣 扮都廢事

同行如敵國
我明既

呢個post咪帶緊風向
連支那01都要反達, 你就知點解

就係講緊呢個post
個個post2000幾正評
轉頭呢個post又正評多過負評

大j加左班打手沙律錢？賺好多喎睇黎

認同尻蛇
好多人話唔好鬥黃
但想當初佢就成日講大陸衰野
教大家分清是非
但反而呢個時候唔出聲
同佢以前講既相違背 呢個先係佢抵屌既原因

推
仲搵佢同其他人比
CCTVB藝人靠既係大台科水
依條撚樣就靠網上大家既支持
聞到錢味就做死狗 我屌你老母

屌黃屌到無晒黃 你就最撚黃

連登仔事後又開始吹無話過佢黃
「連登仔」呢個term屈到喊

比人阻住搵食wo
多多錢都要請打手上黎反啦

其實呢條友個韡字點讀
韋定華？

最後講句真話算，其實一直以來都內外受敵緊
但係你地就一直以來玩批鬥

根本唔係個個反佢佢先一直關注事件 做下戲po下野想補救 但太遲喇

叫得支那01就唔應該睇啦，話之佢咩內容
對家最想我地分化，梗係吹風批鬥kol,邊個易鬥咪鬥邊個

到底批鬥完未呢

你點影的 sir

鳩硬每次追擊達哥都咁精彩
達哥想翻身，今次請多左打手，睇路

黃圈要人，接納轉黃

兄弟依個字原來係你識人 人地唔識你都可以認兄弟

自己伙記都屌呀

鳩sir同吉魯借反送中事件諗住可以收到達哥皮，點知隔離po咁多正評
睇黎依家好嬲

兒登仔雖然好易比正負評帶到風向，但冷靜過後就知你2個想點喇
加油繼續反達喇鳩sir

你坐左九個月？

鳩sir係咪高登時期都開始屌鳩達哥

珍興遞每鳴

其實唔難 點解唔出下片屌下政府 屌下黑警？

兩個傻鳩一見唔對路就屈pr公司
不如話三千個正皮都係買返嚟啦
肉鳩酸到
上得耐啲都知佢哋咩料啦

佢連反送中都未講過

果班唔係佢fans咁簡單
應該係搵咗打手公司做

SORRY，佢係變左，唔值得好似以前咁擁護佢

屌你老母

咁撚多打手
我係自從睇完佢條達朝滅亡然後送禮既片先憎到依家
咁唔在乎就繼續賺你d支那幣啦

自撚私
好波

當年高登都試過，我踢爆佢昆fans冇收錢
實際係私下接JOB打機做GAME廣告

仲有佢搵人唱自己係副CEO，實際上只係人地GAME公司名正言順俾錢你，是但質個位VP俾佢，貪好聽去出份糧，實際上佢間野只係同果D倫敦金一樣，個個都副總裁。
而且間公司一年唔夠就接左

當年仲有好多....

依家冇支幣賺，俾筆錢PR公司做番靚個名，再開播賺錢。

大家等下啦，如果冇人出聲屌，再係咁做落去，達哥好快回歸架啦

唔會啦
流失左一大班友，再開返keep得返3成佢都算執到
當初唔拍果條鳩屎到暈既送禮片應該唔會咁多人憎佢

其實迖狗行錯棋
明知俾人踢爆左唔表態
之後拍埋啲垃鳩圾既片
以你知名道整條簡單文宣片
好過又咩達朝滅亡又送apple watch俾兄弟
屌 寧願你果3千銀捐俾星火仲好啦
垃撚圾又話唔方便表態又成
係要有勇士走左 先出黎摱車邊講埋d廢話
佢間pr公司就真係倒米

反送中從未講過野，咁多手足出晒去都冇講過野
64都唔俾人講

有人中槍咪關心囉
有人死咪關注囉。

乜野反送中，五大訴求，一句都未聽過

唔出聲，想企兩邊，一邊接政府JOB大陸JOB，一邊接黃絲大眾支持，同時又唔得失藍絲

賺兩邊錢嘛，有人開槍，有黑社會，藍絲都睇唔過眼既，出下聲囉。

乜野五大訴求，反送中，一句都未聽過

話唔定當時有連登仔喺到，真係可以光復漢室

達哥冇野撈 盡地一鋪
d錢淨係夠搵pr公司洗一個post正評
想試水溫 食正而家疫情條水開返台

自己無job
又咁多人唔敢出街
想食番老本開台
賺返人氣

重有達狗有日癲左係facebook吠人件事d死忠又點幫佢解釋呀
一直唔表態潛水到搵唔到錢就係facebook發洩 核突到

連登仔係三國時代，一樣5萬兩個月，一樣唔會錯
一樣係客棧到叫人去當兵，自己係到飲茶

唔做死達哥大J神點上神檯

你直頭係黑警落手打手足啦屌你老母
死全家啦

自己接job收咗fans咩錢呀傻鳩，連擺啲直播片上youtube都比back up佬賺咗3年半錢呀，仲喺度屈佢貪錢乜乜乜

你班引戰狗屌達哥老母就得，達哥話返你哋引戰狗就唔得

仲話咩爭取民主自由，比你班連衛兵當權一樣只係另一個共產黨，連唔表態嘅自由都冇，達哥唔表態就要日日洗板批鬥人

唔好再提起呢個人OK？

慳啲喇鳩sir
由高登起都知你係咩人喇
其他唔講，睇你撐明哥都知你係傻仔一個

搵錢唔係問題

但你點解講打機唔為錢？

條友有始至終都係條偽君子

由xbox事件到反送中

講啲野完全不可信

好人好者點會做黑警

關注達 又想洗底 開返台 搵食
比人吹到英雄咁

我都唔想提，今日成炸POST幫佢洗底

咪就係。
係偽君子咪認囉，
又話唔收錢，叫班FANS吹撚到做聖人。
點帖
知踢爆左原來有收錢打機，真係當兄弟係水魚

好啦，今次大半年以來一句反送中都未講，又想叫班PR帶風向話自己黃。
根本就想食兩條水

達哥又想彈出彈入呃兄弟

乜野反送中，五大訴求，一句都未聽過達哥講呀

推 俾班垃圾藍屍打手帶風向

達哥咪藍絲囉
乜野反送中，五大訴求，一句都未聽過

中槍，721黑社會，死左人，呢D藍絲都頂唔順先回應下
仲要一貼即CAP圖幾粒鐘就刪，驚死有記錄，俾廣告商見到。

達哥，真係食相難睇呀

仲要貼完又刪乞衣到爆

達朝滅亡條片真係影到佢最醜嗰副嘴臉 直播近乎無間斷睇咗四五年 呢條片後unlike unsubscribe哂佢所有嘢

有人用支槍指住佢拍迖朝滅亡條片?
一諗起佢副不可一世既嘴臉就不了

波牛台班波牛日日提條爆縮契弟

好撚煩

對付一個好撚憎既撚屌，最好既方法

咪撚再提佢

其實劉備係食緊人血饅頭
佢以光復漢室之名實踐野心啫
用姓劉做大義名份
佢就算贏咗都唔會甘心為人臣下啦
大半世人打餐死，佢會甘願幫漢室吉祥物劉協挽鞋咩？

曹操（清廉反宦，寫信諫議靈帝唔理，皇帝廢先把心一橫自己修正亂世）孫堅 （以送還玉璽為由，計劃上洛勤皇）皆是如此
時勢造英雄，造得英雄就係因為食咗人血饅頭
個個都係為自己野心壯志

劉備唔係特別有良心
更加唔係以大義黎服人
因為佢玩開叛變獨立下剋上

所以佢係為自己野心
你好難同義士想光復香港嘅立場比較

所以連登仔無屌錯喎
全天下反董卓果陣唔表態
即係默許董卓嘅暴政
咁就預咗俾人屌係契弟

份黎就係想睇呢d

鳩蛇英明

林鄭肯轉黃我都會支持佢

你條黑警日日喺度出post洗底搏人唔記得你係黑警

p

你地係少數喳, 收皮啦SIR,你地係少數

Ming仔：反送中果陣幫TVB拍旅遊節目=被插
達哥：反送中果陣幫中資公司「完美世界游戏」=有人出聲但俾人鬧轉移視線

Ming仔：撐警後又扮中立扮黃=俾人屌假、虛偽
達哥：完全無出聲當無事發生=有人出聲但俾人鬧點解要迫人表態

Ming仔：事後捐錢俾星火=俾人叫收皮、過主
達哥：事後捐Apple Watch俾所謂真兄弟=有人出聲但俾達哥鬧返轉頭

Ming仔之後做左咩唔講
達哥：係咁易up下簡單既story=有人出聲但俾人屌點解要鬥黃

其實表態呢一樣野係咪真係有需要放到咁大
到時屌屌下屌到佢變藍仲衰

其實真係好多真兄弟離棄哂佢, 剩返只有盲粉同小學雞

利申：前真兄弟, 對達哥失望

住油塘, 好多狗宿

達狗未紅個陣係真清泉
都會講下 64 事件 真心覺得高質
以前係澳洲讀書成日聽一到夜晚直播

上位後唔洗講奶人民幣奶到雪雪聲
要還既

冷處理佢啦

屌你老母 死迖狗
迖狗唔係唔夠黃 係藍係紅係黑

呢隻狗有冇深圳開餐啦

真！根本唔洗再講咩平反 定批鬥呢d柒頭
你地自己鍾意睇咪慢慢睇飽佢，洗咩你幫佢平反。唔單止立場上 成件事佢處理手法都錯哂佢係所謂黃呀 話咁快又上返神枱啦，洗唔洗你地連登仔幫佢R撈

第一次撐鳩硬sir
達狗真係肉鳩酸
想開返直播咪開
係咁試水溫

佢不嬲藍
何來黃過
最多只係叫啲狗唔好打咁大力

過撚左差唔多成年，
一句黑警死全家，光復香港時代革命，五大訴求缺一不可都無講過。

係黃定藍唔撚洗講啦。
打手收皮唔該。

佢根本就係藍唔洗變

係藍點解唔拍片出story鬧示威者

要食曬兩邊呀嘛，達狗咪典型港豬，搵錢至上，做出黎所有野都唔敢得罪米飯班主。
不過典型港豬唔會咁厚臉皮日日開台吹自己幾咁正義，幾咁君子，然後真正需要號召時笠水

達哥代言果隻咩game而家點？

但佢出過d ig story仲點食哂兩邊

笑撚到仆街
啲story完全唔咸唔淡
求其係連登同淺黃拎一張文宣都好過佢啦
一係佢係連登拎一張文宣做story我即刻唔反達
佢夠唔夠膽先
要大步攬過
講緊啲狗？

你指個d話黑警做得唔好，唔夠專業既story？

唔係喎
理性討論
佢po過831cctv 721白衫人咁都算食哂兩邊咩

一定係打得太細力
唔夠專業

黑白係良知唔係連登出架咩

你點屌的？

講咗多不如叫佢story post句
講光復香港時代革命先啦

即係點架ching你啲標準一時一樣既
講左你會唔會又話要捐過錢出過黎先唔反點點點

我一直講佢啲story 全部可圈可點
點一時一樣
不如直接啲打句光復香港算啦
大家咪唔洗猜測同引戰

YES SIR
SORRY SIR!

可圈可點唔係咁解

我見你話係連登拎一張文宣做story就即刻唔反丫嘛
咁我話黑白係良知出自於連登
你就話要講左光復香港先算

咁唔算一時一樣咩

你咁兜黎兜去有用咩
都係一句姐
唔係咁難嗎

講得岩

依家成炸PR開POST幫達哥，得樓主出來反，你唔叫廣告POST停，反而叫樓主停

係都係我Ming仔洗白先啦

屌你老母達狗

我有捐10皮比星火架

屌你個名

純粹覺得你講既野好難跟即係嗰句就鳩up唔計既
回正題 我又唔覺太子打頭個story係唔鹹唔淡 都好直接下
當然主觀感覺你可以唔認同

佢出係D連藍絲都頂唔順既位

721黑社會，有人跌死，黑警開槍等等

好多數係一個正常人都會睇唔過眼

黃子華

唔係丫藍絲唔係覺得無問題既咩
721咪保家衛國
開槍咪話開得好 美國既話一早乜乜乜

达哥俾人屌左冇講反送中幾個月先出下中性POST，真係幫唔落

721大把藍絲睇唔過眼啦你訓左幾耐？成個香港癲鳩左，政府都要道歉

我都係果句
係黃既直接打句光復香港有乜所謂
都差唔多成年連隻字都唔敢打
當然你可以咁講關注緊都係好直接

以前64新聞乜都講，先受人尊敬
依家五大訴求，反送中屌左咁多個月乜都唔講。
仲要收台，屌手足

仲可以好似以前咁？？？
真係當香港人係蠢撚過豬

依家間唔中派人出黎試水溫又比人屌番轉頭
又可以縮入去

單係收錢推介支那game已經係死罪
收咗仲要話無收更加要落地獄

由day one我已經唔信有人會唔使做唔使搵食然後用一生人時間去打機比人睇，算你父母有錢養得你起，父母都唔會容許個仔咁做，除非你將個背景故事再設定到屈機啲，話你老豆老母死鳩哂又留一大筆遺產比你食過世囉。

下原來屌721 831都可以歸做食兩家茶禮
Sorry真係依家先知

四五月嘈緊反送中，達哥真係連新聞都唔提下
佢受尊重係因為佢當年乜都肯講.班後生仔受。
依家佢64反送中果D乜都唔肯講，咪淪為路人囉，變番普通直播主，好正常。

你睇佢達朝滅亡條片
果副咁既死人嘴臉真係好黑人憎
佢自己都講到明
「至於有人話我偽善 我唔會辯駁」
垃圾達哥對佢好撚失望

今次我就撐鳩蛇 根本7月單野就打破左佢以前既面具 除非你2020先睇佢 咁我無野講
不過達哥班死忠仲有唔少 有排都未到搵唔到食既地步

明明件事都過左咁耐
無啦啦成堆人走黎平反
笑撚到仆街

笑傲江湖M都冇份

樓主做得好

迖頂多叫黑白有良知姐 不過都屌得幾隱晦 同冇正面屌鳩黑警

不過黃藍? sorry 我真係睇唔到迖有邊忽係黃

黃藍是政見 真兄弟是良知
係真兄弟叫兩句春就有apple watch架啦
唔通會做政治審查睇下你係咪藍絲先送比你咩

达粉不敢面對
咁撚樣屈鳩达狗係黃真係好撚難睇
Ig story 貼幾張圖同楊明拎張A4紙print香港人加油有咩分別

達朝滅亡條片，簡直係自滅既一條，得罪晒所有手足兄弟

達哥，過主啦，仲想R支持
俾左大半年機會你啦，冇架啦

牙達背棄左佢自己，盒飯溝左人民幣，大佬點撐佢呀，除非佢拍片出來屌黑警交D誠意先啦遲到好過唔撚到，乜撚暗黃果D節省少少

夾埋班PR想幫手試水溫復出

好奇問下 如果一早有出聲 點解會比人屌？ 同埋點解講開新聞突然唔出聲？

食屎啦，達哥

狙擊達狗 你我有責

因為啲飯盒有人仔
完美世界等緊你

劉備係偽君子，曹操比佢更忠於漢室

達狗早幾年64都會出聲，雨傘都有發言，今次一縮咪比人屌，仲要係6/7月接完美世界廣告，舞台劇

post到證據佢講過任何返送中口號，當達狗贏

賤種達

時間線

呢樣真，佢當日個咀面真係好乞人憎

以後唔會再睇達哥, 關我咩事...

佢驚將來搵唔到食

恭喜晒

Yes sir!
講咩都好都唔到阿sir你講野，返去向你同類宣傳啦

你班人咁雙重標準
我真係睇一次笑一次

支持達哥果班真係ON9仔來的

達哥，咁粒水就算啦
5 大訴求，光復香港，時代革命，
一句都未係佢個口度聽過，就知佢唔會表明立場
為生意既，就低調d 唔好話自己係黃，搵幾多自己收埋食咪算lor,係要衝出黎柒，
杜生果d 又出錢，又出力，又吊到藍絲化既行為比比皆是
達哥邊有得比，達哥係講都唔敢講，又扮睇唔到，
達哥夠薑唱願榮光歸香港，夠膽吊柒藍絲政府廢老鄉黑既話，實無任歡迎歸隊架
自己做唔到咁好就摺埋唔好阻住地球轉啦
大把手足要幫手，真係無人想理佢
黃色經濟圈呀，仲諗賺人仔就好行夾唔送喇

利申 : 前達粉 , 兄弟手足呢個字係舊年6月定義已經唔同左
唔係同路人唔好痴咁埋呀 dllm

轉貼

班PR見唔對路呢幾日靜左
又要過一排冷水再上黎開POST話要平反

Block你老母臭閪

呢排係youtube推薦見到佢有出片再去佢channel 到睇，原來幾個月前已經開始出片，屌你老母

达朝滅亡又係你講既，依家唔聲唔聲出片開台算點？好心你啦，要收皮就直接收皮，唔好咁撚肉酸啦，又要屌兄弟又唔敢發聲，但係又要貪住呢份錢，你係咁把炮既就正正經經搵返份工都發到圍何必眷戀呢一行，終結streamer既事業吧啦，好嘔心阿仆你個臭街

一張就得

訂閱數少左，開始叫PR上來洗底，想黃袍加身

你個名

垃圾達，唔好諗住洗底